屌你老母去叫雞啲雞都收晒爐

衲狗冇雞叫

因為要回家照顧連登仔

連登仔老母=雞

衲兄把世事都看透了

旺角街市仲未收

你老婆未收

啱啱幫襯咗你老母喎

傻的嗎

你屌開狗乸？不安

但你都係連登仔

雞都係中國人 雞都會病 會過年

厚德-1

狗既老母你都

拉完你D錢。查寶馬回鄉喇

可能人地請假去驗身啫
唔驗唔知中愛滋